有冇人轉左vpn都睇唔到其他地方既Netflix?

我試過轉好多唔同地方同server都無反應咁
開個Netflix 黎睇轉極都係一樣既節目
係咪ExpressVPN 太廢定有其他原因
請咁多位巴絲指教下

用NORD轉US無問題

load得順唔順？
btw 如果同人夾nord，會唔會影響速度？諗緊自己買定搵人夾

呢個聲稱可以看到其他地方既Netflix

express中資嫁

nord/ surfshark睇US/JP Netflix冇問題

邊間快？

thks